{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6120&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 NO.25 시청점"
    },
    "text": "全客室には2人が宿泊でき、人数追加の際には追加料金が発生します。 客室の種類としてはスタンダード、デラックス、VIP、ファミリーツイン、シングルクオータールームがあり、最大5名まで宿泊可能です。 スタンダード客室はシャワーブースのみ備えており、デラックス客室にはシャワーブースと浴槽、スパ、空気清浄機、衣類管理機があります。 駐車場は現在狭いため、徒歩利用のお客様に割引を提供しており、より多くの駐車サービスを提供することはできないことをご了承ください。 宿は慶尚北道慶州市楊亭路225番キル38に位置しており、周辺には東川市場、慶州市庁、ファンリダンキル、瞻星台、大陵苑、国立慶州博物館、東宮と月池(雁鴨池)などがあります。 客室の内部施設としては、高級ラテックス寝具、純綿布団、50インチTV、VOD、カップル用PC、ネットフリックス(本人アカウント)、スタイラー、ビーチ電気自動車充電所が備えられています。 スイートルームにはライゼン3500XCPU、6GRAM、GTX650GPU、500GSSD、ASUS27インチゲーミングモニター(65Hz)、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットが提供されます。 フロントおよびその他の施設では、ミネラルウォーターとドリンクが無制限に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スタンダード、デラックス、VIP、ファミリーツイン、シングルクオータールームの5種類があります。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはシャワーブースと浴槽、スパ、空気清浄機、衣類管理機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は慶尚北道慶州市楊亭路225番キル38に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東川市場、慶州市庁、ファンリダンキル、瞻星台、大陵苑、国立慶州博物館、東宮と月池(雁鴨池)などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものが備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、高級ラテックス寝具、純綿布団、50インチTV、VOD、カップル用PC、ネットフリックス(本人アカウント)、スタイラー、ビーチ電気自動車充電所が備えられています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "スイートルームにはライゼン3500XCPU、6GRAM、GTX650GPU、500GSSD、ASUS27インチゲーミングモニター(65Hz)、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設では何が提供されますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設では、ミネラルウォーターとドリンクが無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大5名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数で料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、現在狭いため徒歩利用のお客様に割引が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場が狭いため、より多くの駐車サービスを提供することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 544
    }
}